{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Atat\u00fcrk K\u00fct\u00fcphanesi T\u00fcrk\u00e7e Dilinde Kaynaklar\u0131 Bir Araya Toplama Projesi Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r? Kaynaklar k\u0131sm\u0131ndan konu ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f kaynaklara ula\u015fabilirsiniz. Ayr\u0131ca sayfan\u0131n yukar\u0131s\u0131ndaki arama \u00f6zelli\u011fini kullanarak kelime aramas\u0131 yapabilirsiniz. Projeye Katk\u0131 Sa\u011flama Projeye eklemek istedi\u011finiz kaynaklar veya yeni konular varsa l\u00fctfen bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in. \u0130leti\u015fim bilgilerine \u015furadan ula\u015fabilirsiniz:","title":"Home"},{"location":"#ataturk-kutuphanesi","text":"T\u00fcrk\u00e7e Dilinde Kaynaklar\u0131 Bir Araya Toplama Projesi","title":"Atat\u00fcrk K\u00fct\u00fcphanesi"},{"location":"#nasl-kullanlr","text":"Kaynaklar k\u0131sm\u0131ndan konu ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re s\u0131n\u0131fland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f kaynaklara ula\u015fabilirsiniz. Ayr\u0131ca sayfan\u0131n yukar\u0131s\u0131ndaki arama \u00f6zelli\u011fini kullanarak kelime aramas\u0131 yapabilirsiniz.","title":"Nas\u0131l Kullan\u0131l\u0131r?"},{"location":"#projeye-katk-saglama","text":"Projeye eklemek istedi\u011finiz kaynaklar veya yeni konular varsa l\u00fctfen bizimle ileti\u015fime ge\u00e7in. \u0130leti\u015fim bilgilerine \u015furadan ula\u015fabilirsiniz:","title":"Projeye Katk\u0131 Sa\u011flama"},{"location":"#_1","text":"","title":""},{"location":"sources/","text":"Kaynaklar","title":"Kaynaklar"},{"location":"sources/#kaynaklar","text":"","title":"Kaynaklar"}]}